{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050829",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67742&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제해바라기펜션"
    },
    "text": "全客室スパが完備されており、外島ボタニア、鶴洞黒真珠モンドル海水浴場、望峙モンドル海水浴場、徳院海水浴場など周辺観光地を楽しめるペンションです。 可羅山車で5分、外道ボタニア車で7分、鶴洞黒真珠モンドル海水浴場で徒歩4分です。 入室時間は5:00で退室時間は22:00以降です。 駐車可能であり、送迎サービスは提供しておりません。 全客室にはスパがあり、無料で利用でき、入浴剤も使用できます。 ペット用品は提供されておらず、現場での個人持参と現場決済が必要です。 利用時間は入室から22:00までです。 駐車場は無料で利用でき、バーベキュー施設は炭とグリルが利用できます。 ペンション内で最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中は客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "外島ボタニア、鶴洞黒真珠モンドル海水浴場、望峙モンドル海水浴場、徳院海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺観光地への送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはスパがありますか？",
            "answer": "はい、全客室にはスパが完備されており、無料で利用できます。入浴剤も使用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット用品は提供されておらず、現場での個人持参と現場決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはバーベキュー施設があり、炭とグリルが利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することができますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内で火薬や爆竹などの危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中は客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 453
    }
}